係咪應該取消「妨礙司法公正」呢條法例，反正唔會吿

幾十單假口供都冇事

所有法例都係拎嚟對付市民嘅啫

犯法就係犯法，除非 __ __ __ __

ICAC廢咗咁多年都仲未摺

司法唔再公正